有冇人係一事無成，覺得自己唔死都冇用？

我係。

覺得自己好撚冇用，冇學歷，又窮，又蠢，仲要冇樣嘢叻，成日都俾人呃，成日都俾人鬧，我真係搵唔到自己有任何優點，同件垃圾冇分別，俾人鬧完我生存係浪費社會資源，唔死都冇用，我先發覺原來自己咁多年嚟都係一事無成，一啲用都冇，真係唔死都冇用。

you are not special

死咗都無用